［突發］本地 少女 聖誕快樂

首先要再次衷心多謝比過意見我既巴絲！
臨近聖誕節 想唱一啲比較開心既歌
再加上上兩次各位既建議
所以揀左一首絲打點既情歌

喜歡喜歡你 - 何韻詩

以前從未聽過呢首歌
所以唔算太熟
但啲melody個人認為幾入腦
比起上兩首歌個range都相對上啱我
希望各位巴絲會見到有啲改善同鐘意啦！
歡迎大家繼續比多啲意見我
至於點唱方面 比啲時間我
我一定會找齊數！
最後祝各位巴絲聖誕節快樂！

喜歡喜歡你 - 何韻詩

作詞：黃偉文
作曲：英師傅

喜歡你 純屬想喜歡你
我不祈求 完全的得到你
得到你 還是得不到你
我都珍惜獨享這場戲
有個角色我做 盡量入戲

喜歡你 投入的喜歡你
借點題材 逗自己的歡喜
不知道 如若不喜歡你
我的無聊日子怎處理
有個暗戀對象 亦是運氣

不必捉緊誰 度蜜月期
喜歡的是覺得喜歡你
棉花糖口中溶掉 得我明白那滋味

可不可收成 並沒預期
精彩的是我怎喜歡你
曾多麼多麼甜蜜地 偷看著你

未聽先留名 冇聽過呢首

唔知首歌本身係點 但可能因為你唔熟首歌 所以唱得有啲生硬

同埋可能唔慣唱咁低音
多謝巴打支持

絲打都出得幾密 我上次留左名都未聽

但佢一個post得一首

試吓唱16號愛人呢啲個個識嘅歌會易評啲

咁你就唔好聽啦 聽呢首好啦
唔係嚇親你

Btw 巴打你唱歌真係好好聽
快啲出多啲post啦

唔多識唱歌 每首都要練好耐
所以產量得咁多

上次都覺得ok今次聽到有d尷尬
唱高音果下真係走左音希望下次會好d

本身都驚冷門既歌沒人聽或者評
但本身首歌其實好好聽架
巴打你都可以聽下

多謝巴打支持
介唔介意講下有咩位咁尷尬

唔係每逢佳節上連登架咩

癡線婆

得我明白那滋味
同埋你把好清澈唔太岩唱低音

未聽過原唱
沒有比較就沒有傷害

放膽啲練多啲

俾你搞到口痕想唱歌

好

....好難聽

趁佳節係屋企唱下歌啦 啱架啦

有時有D野好講天份既...

真係好難聽 好難聽呀

後天咪再努力啲啦

唔好再唱何xx啲歌

點解我唱男人歌就會好啲？

不過都好多謝巴打既意見

巴打上次好似都有聽
好啦下次再試第二個啦

因爲男歌可以自己就key
女歌女唱好易同原唱比

多謝巴打巴意見
下次應該唔唱咁低range啦

咁你唔好聽原唱

突破盲腸
下次再挑戰過 ！

得罪講句 真係好難聽呀

一高音就
試下唱啲冇咁大起伏嘅歌或者英文歌

絲打介唔介意講下有咩問題
邊到做得唔夠好？

英文歌咬字應該仲恐怖
咁下次試下唱啲平穩啲既歌啦

會俾屋企人屌

ktv 水準, 呼吸聲太大,唱得有d 急,音算準,你要做既野 係練氣 禁住肚臍 上小小既位 feel 到呢個位用力咁唱, 下巴放鬆小小.

其實我都係偷雞
等屋企人唔係到先唱
所以練同錄既時間少之有少

巴打 你係我三個post 幾百個comment入面
第一個講我「 音算準 」
你呢句一定係我今個聖誕收到最難忘既禮物之一
多謝你

我會繼續練好丹田
但點練下巴放鬆啲

佢地長期喺屋企

黎天瑞一齊學唱歌啦
想有女同學
個呀SIR都教得幾好

有時...
有D野...

沖涼個時唱 出街落公園唱

今日聽住訓先 好鍾意巴打把聲

你同一個女仔講
Join一個成班男人既地方學唱歌

我係唔會咁易就放棄

多謝巴打支持

幾鐘意聽樓豬唱歌
可以一路聽一路估邊粒音走音
好好玩

都話娃娃音唔好唱何cc 啲歌

咁今次有沒走少到？

唱歌要擘大個口唱先得，冇連登仔講到咁差的，但有進步空間，加油

估唔到你都唱得幾低音
但有時好似會唔夠氣hold住粒音咁
同埋咬字都要多留意

冇

短期內唔會有下次啦
咁下次唱咩好

糖妹

發覺你唱低音會用力壓鼻腔 咁樣唔好聽
畢竟唔係個個都係衛蘭可以做得咁靚
你要慢慢摸下點放鬆地運用丹田同鼻/頭腔共鳴

沖涼唱都會聽到㗎 公園隔離就係住宅

多謝巴打支持
自己本身講野都有唔少懶音
所以咬字方真係有比多努力

多謝坑口軒仔既指教
你首Lonely Christmas 都好正

下次再努力

好少聽佢歌
都係得首 我最愛糖

不過下次都可以試下
多謝巴打既提議

呢樣野自己都沒注意過
下次會多加留意

咁有錢就去唱k啦

後日約咗班巴絲唱 不過我病咗

病左就好好休息下啦

今次冇伴奏好咗唔少，冇咗好多走音

又岩WO

唔係講笑,真係好多進步位

試下揀啲把聲同自己差唔多嘅歌手練住先, hocc 又低又高, 唔係咁易唱得好聽, 由易練起, 唔好格硬唱...

自問唱歌都好唔好聽
但我覺得放上黎比大家聽下
都被發掘到好多自己都沒留意過既問題
變相令我自己更有動力去改善
夠膽你就post一次啦

多謝巴打既關注
下次走音問題一定會更少

認真想唱歌好聽第一件事練好聲帶閉合先

多謝巴打
咁巴打覺得我同邊啲歌手既聲底差唔多
因為自己唔係好識分辨自己把聲

等我上YouTube學下先

好少人食咗咁多負皮仲繼續 睇得出你真係想改善好 加油

聽落音準比上次有啲進步
不如搵首樓主自己熟同音階範圍冇咁大嘅唱? 練好發音先慢慢推開個音域
利申唔識，樓主加油

我覺得好好聽
樓主加油

唔係點感覺到個種暗戀人嘅感覺
副歌唱到好似嗌緊咁
不過都唱得好聽過我

因為除左負評
仲可以賺到好多有用既comment
多謝巴打支持

有興趣

多謝巴打既關注
以前會覺得音域窄既歌好悶
但依家大個左可以試下

多謝巴打支持
不過對於好聽就應該仲有段距離

多謝絲打既意見
我都覺得我唱歌唔算好有感情
摸索階段當中
一齊加油